[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1375)

智慧恥 立刻離開波po！！！

slow

fk slow

SLOW到

嘩屌你老母多蒙特計劃收購美沙

Slow

我噚日幫你，但潘頓巴話日清係習慣性jer你，佢興趣係jer你嘅話我都無計

ＮＩＣＥ ＪＯＢ。

原來呢期風向轉左jer牙仔

你睇下佢地玩得幾開心

我幫佢戒賭

Cls

wow! so quick

Ｕ ＳＬＯＷ。

波po大蛇愛互JER

GAY

鬼妹

至穢䎵中咁多都要戒

日情（智慧恥狙擊手）

日清（迷廢達）

佢一日唔派
一日都要jer

我知

波post禮義廉

史浩克04得？

duck

笑4 潘狗有3屆冠軍騎師未？

廢達退休未

係咪友誼波?

Yes

至喂恥係民x聯

今晚搵返本黎玩世盃

友誼波豬死人

咁多花名

ＪＥＲ左先無壞，派左咪轉風向囉，我們職乞是咁做架啦。

邊個多錢我就幫邊個！！！！

上神台了。

笑4 柏寶退我達都未退
你尋晚8場6隻熱門有邊隻贏到？

係！！！

日清(職乞)

我不嬲係

多錢又唔係派我

唔派 就jer

派左都ＪＥＲ，ＪＥＲ小Ｄ。

一日不派錢 一日不停jer

輸得多就有我份

我支持你架爛牙仔

智慧恥退出波po 我抽5個派我100

爛牙仔可恥 成世屙爛屎

lm

智慧恥退出波po 一小時唔該,100入面分10俾你

其實剛才黃俊在後面那幾下智慧齒已經動情了，現在的智慧齒已經進入興奮的階段了。智慧齒開始期待被強姦，智慧齒知道自己的陰道口已經張開，因為一絲絲的涼氣正通過那裏鑽進智慧齒的身體，智慧齒拼命地喘著粗氣，在喉嚨裏發出呻呤，來表達智慧齒的興奮。智慧齒聽到黃俊在後面叫道："陰蒂冒出來了，太好了，你可真騷啊！"

-10?

愛護爛牙仔 你我皆有責

黃俊與智慧齒不得不說的故事

黃俊站起身來，接著，一個圓圓的東西頂在智慧齒的陰道口上面。"來了，終於來了，我就要被強姦了，來吧!快點。"

黃俊(-10)抽出了小龍鞭...

波po 啲人痴撚線。。。。

黃俊忍不住 上了智慧恥

同意

逼害我

點解係我。。。。。。

磨牙 睇到扯左

Hi

會唔會jer牙仔都jer爆個po

智慧齒 : 黃俊你碌野好粗,插(刷)我得好舒服

黃俊刷緊牙

你之前俾人屌幾個post

第一次被這麼粗的陰莖進入身體，不怕被你笑話，在此之前智慧齒還不知道男人也有大有小，日清也能帶給我滿足，智慧齒就認為他是最好的，想不到，黃俊個子不高，陰莖卻這麼粗大。不過黃俊他很壞，只把龜頭在智慧齒陰道裏進來出去，反反復複卻不肯深入，搞得智慧齒深處非常空虛，用力夾緊陰道來表示智慧齒的不滿，黃俊笑著拍了拍智慧齒的屁股，說道："小妹妹，等不及了嗎？你再多夾我幾下。"

你大J

智慧齒欲拒還迎

@日清(燈神)

波PO大蛇去晒邊？

好耐冇見

變曬老鼠

HI

人地問大蛇，你又出來應人，不知廉齒

你真壞

你個一百萬用哂未

LIVE左 快 扯到頂爆條褲

壞人

插牙

浩克隊食撚滑 綠巨人隊

比晒老婆

美斯變咗過街老屎

黃俊托起智慧恥的下巴，怒張的陰莖象機槍一樣直指智慧恥張開了雙唇，智慧恥也有過口交的經驗，但都是由智慧恥來控制，智慧恥不會讓男友的陰莖太過深入，可現在所有控制權都在黃俊手裏，他卻和小個子不同，第一次就長驅直入。

今日波Po乜事
成人文學台

廿四孝老公

月巴無聊得制

青樓波台

咁突然

再羊多100萬

豬到要針,臨死前瘋狂交配係生物既本能

無法隱瞞對住女人

又黎多個痴撚線

史浩克零四 主主 有冇得諗？

有冇人知乜水？好似好準 出23中20

有表演睇

主主和主 主勝 主-1

垃圾潘頓走未

月巴話代我食

無賭了
閒時篤兩隻馬比老友玩算

WW3

原來有人要表演食屎！！！！！！！！！

要不是我吃屎 半大爛船早便沉了！

篤埋比手足

那你吃了屎沒有?

ok 我地共同進退

直播食屎未

原來有人不知臉齒

月巴係邊到 又話代我食屎?

有人不知恥,有人不吃屎

不知廉恥智慧齒

小小地學路維食鼻屎算了

我JOIN果陣 見到得15個MEMBER, 但已經出左十幾口
我睇唔透

賣。。。

發生咩事

係咪賣料狗嚟

原來賣料

球會賽半和點睇

主和 客和

Gun

賣料比我 1蚊1埸OK?

咁都可以洗左咁多頁

啲賣料狗喺波po 搵唔到食架
死出去第到搵啦

當派錢比你 去麥記有得加大

佢d水似抄人 有時智慧出 佢又同時間出 有時Dodo出 佢又同時間出

俊仔呢排d水準到

有冇 Dodo TG Channel 可以 share？

俊仔！中吖！

咩事。

祖祖，死未。

中風了。

跟左唔買8串1 中到啪啪聲

又係呢條友

無follow佢 買單雙好過比錢佢
輸比馬會好過比賣料狗當賭本

美斯係咪想轉行做賣料狗？

因為爛牙仔同DIDDID都係賣料狗！ 可恥！！

爛牙姐，做做無辜架。

做做

有無人覺得美巴係轉左手

邊個咁on9 會接手個ac

右手出飛?

dodo我就唔知
爛牙仔又賣料 又唔退波pq 無羞恥之心非人也

我覺得係佢用開個excel 賭波依家唔準，咪搞成咁

狗會

由佢串人賭得細開始，佢就輸到仆街

其實隻過街老鼠搞到自己成個小丑咁為乜

佢依家啲飛先唔講中唔中 大部分低水成咁 邊有人會跟

黃俊幾撚時死

知唔知100k有幾多個0

咪係

呢個真

關我乜事 要買料搵智巴 le期當紅

如果d飛係$10注,根本唔會有人理

我係慎胤祖老公

買料搵智巴
唔中fuck佢媽

智巴5蚊注都賭到識飛

死撚開啦屌你老母

日清好勁

賣乜料
我咁啱好運姐，個個人都有呢啲時候

jer 緊我

咁旺要買下六合彩,中左就fatfat

30112675

中頭獎拎一百萬出黎派

快啲走 呢到我幫你頂住

今日又係中第一入球 之後全炒

買料搵智巴
中到笑哈哈

美巴你好，

今朝路過跟巴打風買左條美職4x1中左 謝謝

系牙系牙 太可䎵啦隻爛牙

速算王

支出33萬

收入 15萬

之前D飛唔計了

枝墨西哥旗

琴晚一覺瞓左8個鐘,今晚又有覺好瞓

我覆親你都唔應，心淡

遲左起身
少左個發達機會

屌

日清發痴jer佢
贏咁多唔派我，我都jer la

美斯，派我可以？

7月4日足球心水
甲府2.5小球❌
Fc多多10.5 角小✅
科莫多龍9.5角小❌
LA加勒薯2.5小❌
LA加勒薯3/3.5小❌
肯刷屍8.5b❌
肯刷屍9.5b❌

球會賽點睇

韋仔，hi

俊仔

發覺跟智巴買4連環仲好過玩波

琴日買左廿蚊日本仔個場波 贏左40蚊之後再用個40蚊買條3穿1贏左300蚊 再拎60$贏左兩舊水 希望維持到小注小注咁買，要忍到手唔好大注玩

癲

你條仆街
你俾人話假飛乜乜柒柒
我都無出聲jer過你一句

但係你憑乜野串鳩人買一百幾十買得細？
你覺得買幾百k一條飛好撚威咩

一時時 咁啱好運中到

邊個有錢我就幫邊個

智慧恥！滾！

我同牙仔好手足來

你跑好d馬先啦

小賭怡情 要忍手唔賭咁大 唔係豬死

我有幫佢，但最後都心碎了 最大都係買過2k一條飛

好似去左OSCAR咁

我懷疑美巴係一個組織，由唔同嘅人輪流當值
幾時先可能輪返一開始嗰個

點解？？？

中一場可以jump 10場，抵玩

職位：黃俊
工作時間：２４／７
薪水：－１５Ｋ／Ｍ

做唔做？

美巴
一陣場球會點睇

日日帶埋老母返工 點做

柒俊你唔洗訓

今日想比人笑幾多個鍾 仲叫人還原 7夠味

ＣＨＵＮ。ＮＥＶＥＲ ＳＬＥＥＰ。

錢好難賺

爛牙仔 我愛你

估唔到可以認真討論

有d野講左出黎就收唔返
你傷左幾多位巴打既心

你正職係咩？
居然得閒得過我

利申: gov hr training dept

FAT FUCK

上個月被人炒左。全職賭博。

馬會幾撚時炒埋個傻閪騎師

假飛狗認低威想做返教主?
之前咪有人開左擂台囉 你掃十萬 人地大你捐夠廿萬呀
喂 你話自己一注平注都五萬 兩注都輸左啦
捐十萬做善事都好等閒姐

10k上真係好熱血 幾時帶我上

笑撚死，咁撚玻璃心

雷公鑿 發揮收哂貨 上身咁

說實話，當月巴剛插進美斯的嘴裏時，火熱的陰莖接觸美斯冰涼的口唇時，感覺也很奇妙，可是月巴通過圓環，一直往裏面走，龜頭頂到了美斯的嗓子眼，美斯就受不了啦。而月巴呢，才不過一半而已。

拿，祖祖，看下人地就中肯啦。

痴撚線

有無興趣做返正職，我d舊同學都係hr

好心你唔好再做騎師害人

唔係小氣
只不過對你失望姐
以前見你贏錢仲咁好品 又唔推大注
覺得好少有人咁
點知原來無分別 都係覺得自己買大注就威
有少少失望姐

到下個賽馬日你就屌爆佢老母閪架喇

美斯進了臥室幾分鐘後穿一條黑色連褲襪出來了，對波台手足說，「你們可以在我美斯屁股後面隔著絲襪摩擦，以前我來月經時我就是這樣給手足解決的」。

唔好咁執著啦 假你咪唔好跟

精神分裂咁

見到你地珍係得啖笑

嬲嬲牙，然咁多刀味派過

其實牙欺落左台刀算系好事 起碼無晒傻鳩系到加密廣費話

屌你

。。。。。。。

你味廣緊

有人立心不良轉個撚頭上黎求原諒

無曬d啱啱開jc户口就上嚟吠嘅學生哥

加密牙，傻閪

換左絲襪味

係
唔明做咩加密

正職係豬錢,返工係PT

你為什麼叫人還原，什麼居心呀。。。。

你冰飯呀dllm

牙普同牙欺應該會系一對好基友

引戰

我大家樂4寶飯牙

我好記得佢同d教徒一齊屌老巫個個場面
個種氣燄去左邊? 宜家d教徒冇曬就出黎扮死狗
你係咁勁既咪捐十萬去無國界醫生囉 有錢賭冇錢捐?

食痾人

窮人恩物

你老實答我，如果被你還原到，你是不是會拿去報警／威脅巫？？

係，岩你食

我想屌波

你管理層係忙啲，洗晒啲碗未

今日炒期食左個大浪 好多波台手足都係財經台

矛錯

又來了,冇得賭都好快爆POST

一鋪清

每次美斯上水 美人現就好快上水

冇咁得閒又點解叫人還原呀，唔好扮野啦
有咩居心你自己都知啦，上嚟扮死狗以為冇野？

你沒這個心去害人就快點ＤＥＬ左清爐張圖先，對別人沒好處，對你又沒好處。

我開po 就變世界大戰post

拿 靚仔你唔好咁串呀下 呢個球場我睇晒架 你邊飯架

無咁得閒 還原黎托柒咩

仲好淫

回家未？

真係好撚好笑 當初唔係好撚串jer 老巫架咩
又話有咩證劇就放上嚟，點知人地用app check 到你唔係真飛就即刻del 句野

打交打交

叉燒煎蛋飯

個個app 係連馬會啲data 架，咪撚on9 啦
你買$50000 蚊一定會顯示到

收衫煮飯啦 換人了

2.5S $100

比場100%黎就原諒你

我唔夠你威
人地做junior trader一個月都唔夠你賭一注平注咁多啦
捐錢啦 造福下貧苦大眾啦
路路通初出37倍都中到幾萬蚊W
呀一睇 最大注單W得萬幾蚊 唔通馬會食左夾棍?

縮返去你個青爐到出毒水啦
玩假飛嚟講你都算係專家

出假飛最多咪被人笑,

唔好再死撐,充大頭

認左佢,大家以後都可以一吹下水,互相JER下

又潛水

因為有人同我講教主上水嘛
佢贏咁多 又知100K幾多個0
冇理由唔叫佢捐D錢去做善事既

波台毒瘤嚟
想反底點知變撚咗反艇

IRENE

4強 阿根廷

正常人都唔會咁買

香討D呀伯 刀仔成日鋸幾十個

個個金卡黑卡

我都覺

波台吹水係正職

其實金卡黑卡係咪買馬仔先會計
波無論買幾多都唔會計？

我未買,封左盤未

教徒話你葡萄呀 唔抵得佢贏咁多呀
cap低D圖都費事post出黎 費事鞭親D人

總之佢就係假飛狗 招搖撞騙 社會垃圾
係現實冇存在感就上黎扮大戶打飛機 要虛榮心

死番去你個tg channel啦 玩一億一注都得呀 假飛狗

教我炒股

5點18先回

Show個結餘 加個名 咪唔會再有人話你假飛lo 又唔肯 雞同鴨講

好撚多狙擊手

歡喜冤家

叫人拎證據 拎完又拎 拎完又再拎 仲叫緊人拎證據
屌你洗撚證據咩 呢到連登 唔係法庭阿On9
走啦契弟

波馬都計
如果好似教主賭咁大既話 最少都priority gold
喂教主 貼張金卡黎睇睇?

你腳頭唔好

同意,唔明點解咁困難

你馬會戶口有幾球野,講野可信性大增

咪撚on9 啦 落飛係wp 落飛 關你買qqp 咩事

唔該曬
咁係咪無論輸定贏都會累積

你用iphone 做乜貼張用an 機既ac 呀

臨收工先黎有戲睇 難為我冗左成個晏晝

變咗過街老鼠
話過佢嘅人 當初同佢好撚熟㗎 又美巴又唔好走又話叫帶領大家

上次見你貼果張,冇你USER名

拎撚左10次出黎 仲叫人拎證據 哂尻氣
你派錢比一鋪過就真係有證有據啦

滿意未

其實點解會有demo ac呢樣野
係咪戒賭服務黎

又話派錢，
點知要美斯入到4強，笑大人個口

芝士呢? 幫我抽唔該

貼多次 加個名 屌你cap張圖加個名一分鐘唔洗 你講咁多？

？

引戰9

今晚場波大家點睇

冇錯
教主一日幾十萬上落 數埋數埋應該黑卡都有
喂貼張黑卡俾波post手足出黎見識下啦

的確係

又話贏2千萬，個ac 得4百萬 係咪輸撚哂呀

初代馬會網上投注 送俾班人測試掛

一鋪過 你收到錢同我講 多左5000蚊 我立即退出波po

晏啲度 依家屌下美斯先

本身好地地大家玩下jer下牙仔
點知又世界大戰

友誼波豬死人

珍惜生命,遠離友波

美斯 十六強出左局啦

證明你唔係假飛呀 又要威又要帶頭盔

今晚成晚得一場波

牙仔有運 俾人jerjer下 變左jer第二個
乜都贏

咁你又證明到乜野 你自己證明唔到唔好叫人拎證據啦
咪繼續比人jer囉

點解一定要派一鋪過先，你同佢咩關係

以前就係世界大戰 教主+教徒vs質疑者
宜家就係人vs假飛狗

我鍾意一鋪過阿 真正大蛇

Come on

叫牙欺指定我，我陪你1齊退

要不是我jer 佢

大隻廣

有5千 我都退出了
派我plx

過煮啦

屌你乜撚野做做 係公司笑到俾腦細抽插

貼戶口結餘+username 一定無人再jer你

堅決擁護智慧齒同志

美斯變過街老鼠 當日場場注注5萬咁推
搞過乜衰野 無追po

派我好無 唔好派一舖過
佢有錢買ben屎

留低ac放工入

26814257

你有排追

唔明有幾難 仲要死撐

31800000

其實priority card+username都好簡單
問題係佢冇呀
因為佢唔係大戶 係隻可憐既假飛狗 社會垃圾咋

最緊要大家開心

23000000

咪害人啦，日湔，禁止你再１００１

ＨＩ 做做

hi

下個po我不搶了

今晚波膽0:0？

美欺原來係假飛？
屌呀當日話有幾百粒係狗會ac
5萬平注呃鳩眾巴打？

茶記管理層！

你又串鳩我手足一舖蛇

希望幫到大家

潛水了

去馬會買真飛塞住佢地把口

0:0 0:1 0:2

紅色大字型d?

回家啦

我再講多次 ， 邊個有錢我就幫邊個 。
職乞最後一次召集！

巴打有無買

唔中啦急流得3粒 差一粒

狗會大大個坑竟然都要踩

洗乜
拎張卡去馬會拎幾皮 影個密碼機結餘咪得

其實唔明咩心態, 又要係度同D 手足嘈, 寫個名 擺係部電話隔離影張相有幾難

其實都唔使點追post
總之佢由day1 所有飛都係假既
只係開頭好似幾準 好多人跟佢 崇拜佢
有人知道真相出黎屌佢 D教徒就瘋狂護航
之後佢輸左幾口 又話退出 點知冇耐又出番黎 仲串人賭得細
點知引起公憤 變左過街老鼠

sad 其他場就中了

自己乖啦大家

我一路都唔明 點解話佢假飛 就憑果個咩mango pro?

想回家就同禾講啦

今朝美職全大，我仲懶醒串咗一場細波

你google 個app 先

係咪羅湖城個場

幫你整左張！

你點知

幾百萬成班酸到 美斯留底撚狗囉

下場5串6半大算啦
買300蚊收14K

琴日雷公鑿 開心日子

仲有人信教主
一 mango pro係絕對可以睇到D飛既變動 佢一注最少五萬一定睇到
二 除左mango pro 有D人都可以撳個制就知個場受左D咩飛...

因為呢場正常嚟講會細波，我都有諗過，不過睇埋尾盤就要大了

因為果場我都覺得會開細

yes ar

點睇盤？

我條5串1差少少

你如果要證明自己馬會戶口有一舊水會唔會好難?

係定起阿

你...寫錯字..

會 輸撚晒
30112675 唔派我

大户日清！

呢個正

原來今晚場波係大陸踢

買咩好

貼撚咗啦 你班波台9面對未

我都有黑卡

唔買

唔撚駛睇,

大大大大大大

BANK BANG BANG BANG

早啲咁做咪又少啲人jer你

lm食花生

原來大戶黎 失敬

做乜靜撚咗 我放假好悶 想食花生

庇護工場今日無開？

開心有你呀！ 韋巴有買？？

美斯,我信了

食屎就有份 場戲完左你先入場

自己乖啦俾啲尊重

你條護主狗都幾勤力

雷公鑿有買

不過都係豬
留錢星期日賭馬算
賭波輸到閪閪

笑左出黎

我無主 何來護 。 笑撚死

明明呢排輸到仆街又點解多咗錢既？？？

我從不撐仼何人 由普巴到現㗎我個個都笑

其實點解會寫錯字

巴打要等下先
唔岩時候

琴日馬仔嬴返呀嘛

不要賭世界杯，救得一個得一個。

利申 一世迷美

美斯隻狗

汪汪

派我10萬OK?

你手字好樣衰

好冷靜 我想睇罵戰呀
啲酸狗呢

佢贏得個少少，之前都輸到仆街啦

波PO清泉 未JER過任何人

我從來冇講過我係馬會職員 只係我知道你係假飛狗
你貼假飛都得啦 呢D假balance代表咩
一直都叫你貼priority card+username
一係就捐錢

派我未。。。

等聯賽好撚過

搞咩事美斯打字都有鄉音
係咪轉左大陸狗用呢個連登account

笑撚死

我都無 我唔jer人

教徒話你地係酸狗呀

屌 咁撚有錢既

咪買盤阿清

你上次都係咁問返我
最後你都係無做到 你鍾意啦
我無JER過你 你一開頭D馬同個條過關飛都夠收我皮
係之後先搞成咁姐 有時做野要理性D

美斯巴
我經濟有困難
可唔可以幫助我?

一世迷美

做做，放工未。

我信了,

如果佢為左出假飛,肯花咁多功夫既,

值得由佢HIGH下吧

認真 幫埋我

死開啦 乞衣 好撚肉酸

放左

係 我都係咁話

提款，

打去叫轉錢走 我FRD成日咁做 轉走幾毫子

炒得啦，５點就放工，又偷懶。

贏多少少囉

因為美斯冇同寫個條友講清楚

乞衣 無腦嫁？

又又又世界大戰

四半放左 腦細唔係公司 打左幾粒鐘機就走人

正 有戲睇

仆街啦你

有困難叫你救我你唔理我

問下點將2毫子整走又話我搵位入你

利申 迷你 可唔可以派10萬比我???

睇戲去戲院啦dllm

寫多次啦

不信我就拉倒

我都有諗過但起碼都叫做交到貨啦

我係你個傻閪就摺埋咪撚出黎獻世賣笑拎黎柒啦

自從跟智巴 我都贏好多

波台9面對未

啲賣料狗夠有幾千萬啦

ＳＤ左ＥＭＡＩＬ投訴了，洗定羅友等炒。

派10萬比我 不解釋!

算啦 都過左去咪再Jer 波post唔係就用黎一齊屌波咩？！

cls 大戶

快啲派俾智慧恥

派我了！

呢度究竟有幾多富豪

堅定流

想劇透螞蟻人比你G

現㗎又變咗有無錢問題 好撚肉酸

走啦，派錢同罵我你就識出來，係谷叫你又不理我。

應酬左都被人jer

連登好似無窮人

個個有錢佬

戶口得返幾百蚊

大大個係到

一個比一個有錢

算啦x2

派10K比我,我幫你屌晒佢地老母

傻閪 2毫子係到問問問
好撚柒啊你
仲要加密留言
笑撚死人咩 加密

10蚊注賭仔

買緊$20注 已經覺得好豪

個個馬會戶口都幾百萬

10蚊覺得已經係allin

派我未

5千蚊買甲府！！！！！

你入佢青爐跟下囉

不過想還原巫巴張圖又點解釋

成班大鄉里出城咁 香港周街有錢就眾所狗知
成撚日信埋啲垃圾入息以為多窮人

block 撚咗 個引戰狗先

唔明有咩好Jer
出水又唔係迫你信

入Post
睇自己有幾窮

又有啲護主狗出現

引唔到戰了 比人封了

跟你馬搵食

認真 有時買馬過關買place都可以有毫子
轉帳都可以拎得走 好似係

推推 足球tips
佢話訂閱夠500人就出多幾條tips
表示 出23中20條

咁少拎出黎

屌你老母邊撚個搞我生仔?

唔好嘈啦 大家一齊出水咪好 邊個準我認做邊個契弟

做乜撚嘢我又變咗分身

咁多錢無人派

你啲狗周圍吠 好撚黑人憎

分你老母身咩 扮乜鳩醒目

美斯派我pls

我有重病

見到陰濕唔知點解大笑左

生蛇都比人話分身CLS

咁賣料feel

D教徒呀乞衣呀即刻出番曬黎
教主千秋萬世
一膽七腳四重彩拯救世人

平時m記都無錢食
自從跟左智巴後 終於夠錢食$24餐 默書考試拎100分

痴撚線仲諗緊點解冇波賭都推左幾十頁
追post追死我

正7k 變負12k

直情係CAP賣料9 FB啦

我無賣料

派我plz!

我寫錯字！

肥B 同爛牙仔蛇鼠一窩！！

屌你老母 我認得你
吠鳩我
抵撚死啦

其實都唔係幾明
出面D賣料狗都用類似招數 點解美斯起邊到都可以做到教主

笑死

我

見到咁多有錢人,覺得自己要好好努力發奮

買多幾場波

出水味

5:3 大戶先有5:3波膽賭
買緊10數嘅賭仔唔會識

屌你個ac咁少錢都po
渣架

demo account 貼個結餘有春用咩,
D錢又拎唔返出黎
淨係可以對住D數字打飛機
快快脆收返多D信徒賣料cap水好過啦

JER人JER到你咁撚無腦亂9屈人都第一次見

你無寫錯字！

好撚好笑

做咩又有世界大戰

相嗌唔好口 派錢就最好

賣料狗到今時今日仲生存到啦,
賭徒智商無下限嫁

成班波台9酸到周圍吠
現㗎無得博 又話啲護主9呀分身呀 笑撚死
出嚟面對張圖啦

我講張相

封我好撚痛咩家陣 我明引戰㗎啦
都要面對張圖

日清有5億
D飛一定係真飛

啲賣料狗都有黑卡同幾千萬結餘 ,大家又係咪信 ?
醒少少啦

屌你老咪 jer我老4 山巴

好撚正 對上一次世界大戰都半年前

丙朗衝力射球

呢條撚樣好撚柒

JER鳩我

美斯進了臥室幾分鐘後穿一條黑色連褲襪出來了，對波台手足說，「你們可以在我美斯屁股後面隔著絲襪摩擦，以前我來月經時我就是這樣給手足解決

美斯進了臥室幾分鐘後穿一條黑色連褲襪出來了，對波台手足說，「你們可以在我美斯屁股後面隔著絲襪摩擦，以前我來月經時我就是這樣給手足解決的」。

美斯進了臥室幾分鐘後穿一條黑色連褲襪出來了，對波台手足說，「你們可以在我美斯屁股後面隔著絲襪摩擦，以前我來月經時我就是這樣給手足解決的」。

好煩 man你老母lok咩 個個post都係到叫人入 賣料冇人理？

識奶就奶條界 唔識就奶成塊

其實要翻工真係好慘
唉 無計啦 老豆又要我翻工

7左。。個播放制

有冇人想要燈料

我原本9篤5場大，但懶醒心諗邊會全部都出大

所以我揀3場算

我要

demo 錢點派

今晚半主有無伏？
打死唔再要友賽-1

繼續兜啦

我宦有9篤,仲5串31TIM,不過冇買

我老豆咪美斯巴囉 唔比0用我洗

伏伏地

友賽就唔好買啦,豬死人呀

Jer人jer到你咁撚豬閪 想幫你奶多啲

面對未呀波台手足 人地出大技啦 反擊未
定係係tggp叫下人上水先呀

唔洗你派錢啦,
將5球轉入銀行再貼名日期就信你啦好冇?

利申：今個月勝率低於20%

我真大户無人信

咁有錢 jer 我做咩

你啱

智慧恥第一狙擊手 日清先係真大戶

我信你我信你
捧你做新教主

有錢就唔撚jer得你呀？

jer你係一回事

生仔ho ball

信了 派me

YOU ME FD

路過 LM

面對啦酸9 人地圖又貼埋 你班酸9呢

我篤哂5場既比數 10蚊贏5千萬 不過冇買

派我 以後迷達

唔緊要 我地睇下邊個燈啲
利申 世杯都燈左18口

唔好咁啦
教主潛左喇 兜唔到喇
西洋鏡俾人拆穿左 唯有返現實做社會垃圾喇

同路

原來波po有咁多大戶
以前係舊登都唔覺

人地貼咗圖啦酸9 家陣我嚟睇戲 唔係聽你齋up

個個鬥有錢 我地鬥針

Ok今晚場友賽半大全大

羅湖城大波多手串左銀河上盤
最尾仲要係咁fake，想死

發人深省
我都要努力
做其中一個

5億大戶料
第一口 球會賽 主和 客和！

見到朝早美假啲半大飛就想死

我愛黃俊！！！

以後叫我 5億大戶 日清！

我酸呀 我身家得幾千蚊 我普通人來 點解唔酸

等睇墨西哥

銀河隊次次下半場都無力踢咁，呢排成日下半俾人追和。

屌，唔好！

5億精蟲大戶係邊

仆街我輸5k已經好撚肉赤

我就係想你地証明翻佢係假嘛

大戶派下我ok?

留馬會id 一陣順便派埋比你

仆街，bye

我愛黃俊

又貼得幾好

玩留

其實我想講下我立場
其實美斯係真大戶定demo我都唔care
我支持以前個美斯係 佢啲水好準 高水 跟左汁過幾次
但post 1327個美斯 先唔講啲水仲準唔準啦 講左個幾句野真係好令人失望 不過道歉左咁多次 我都原諒左 當翻佢係以前既美斯
但係個日tg問有冇人識recover翻巫巴張圖 又係咩意思呢
再道歉都冇意思啦 上次既事道歉完 又黎多單 想咁多位手足點樣同你友好
令咁多位失望左兩次 仲希望大家點 唔好上水引戰啦 改名重新係波po出現啦 美斯係邊到？

走啦你老母 好撚想你留底咩

睇下邊個燈啲

佢冇啦啦 叫人recover 真係賤過狗

不如改做 5億探長雷洛

個名好似響d！

銀河狗贏唔到就輸多粒啦

totally agger

升到2.1了 早買唔係早享受

咁都有世界大戰

我知錯了，俾我返嚟波po

派錢就俾你返來

不了
躝!

2.5b

Hi all

原來有大戰

最慘係
佢係扮大戶 然後串人賭得細
人地賭十蚊都係錢 佢D假飛一蚊都冇賭呀

真係難得呀 有咩問題
我係奴呀有咩問題
不過幫我護主狗就不了

岩岩番工太悶

28104519

其實recover圖係指咩事？

真真假假準唔準都唔重要
人品差露哂底就走啦

派幾皮先

其實我都想講下我立場
其實美斯係真大戶定demo我都唔care
我支持以前個美斯係 佢啲水好準 高水 跟左汁過幾次
但post 1327個美斯 先唔講啲水仲準唔準啦 講左個幾句野真係好令人失望 不過道歉左咁多次 我都原諒左 當翻佢係以前既美斯
但係個日tg問有冇人識recover翻巫巴張圖 又係咩意思呢
再道歉都冇意思啦 上次既事道歉完 又黎多單 想咁多位手足點樣同你友好
令咁多位失望左兩次 仲希望大家點 唔好上水引戰啦 改名重新係波po出現啦 美斯係邊到？

八點有冇大蛇心水

我要5k thx

跟呢度同鄉土 已經唔洗賣飛狗
鄕土polo 過關凖到仆街 link自己搵 廢事貼 可以跟跟

証明假飛未
現實生活失敗到不堪設想 仲要做已經好失敗

我先贏得幾皮！！！！
好辛苦先贏到！！！！！

你1M！

辛苦羊開心去

其實我都想講下我立場

出黎叩頭認錯啦假飛狗

月巴無論tg定係波Po
都咁搞笑

狗會賺咁多錢個apk咁撚廢，好多即場都冇圖文直播

8點 2.5入球大

派未

淨係靠你 都夠

今晩場波直播會唔會好似琴日咁睇學界

呢個真

係LOL入面仲搞笑

我有睇哂 平時too long no see

大注對左 $10

我一時時

30863624 lm

???

又要幫手戒賭

1.85落到1.65 點買得落手

你問下巫巴個d 係依到講好似唔係幾好 總知成件事係美斯無口齒啦 應承左唔公開 之後係自己tg channel大大聲問有冇人識recover張圖
當一個人人品同誠信都係0既時候 幾有錢都冇用啦

月巴lol界黃俊

會唔會有人真係比左自己個個出黎
又有3個曲線介賭

教主冇曬人撐喇
點算呀
連唯一可以滿足虛榮心既地方都冇埋喇
好擔心佢 出黎報下平安好冇?

今晚場波係贏國踢 屌你老母

友波，不了！

40:0

我愛你，智恩。

信你 allin

昆明踢 明昆你啦

我嬴大錢第一個派錢比你起機 俊仔
個次波膽差小小

咁就快快手買半大

想問個埸大船係買咩 想買對家10蚊試下燈力

幫俊仔起機

仲可以派多3個
留馬會id 頭3

諗住世杯先入

屌。。。。。邊個打落去

16987757

4670 9394

我相信會好似今朝美職咁開半大

連登力量 1.85--> 1.65

12387456

13675896

爛牙世杯幫我連中到決賽ok?

出水未

30624770 lm

世盃我麻麻

你走未姐屌你老未

到底有幾多cd rom睇完智巴啲貼士之後即刻allin

咁多位手足想介賭

唔得

屌你 3011都唔識

大佬。。。你地啲ac 真定假。。。。
真既唔好拎出嚟，定係我真心膠

輸晒想戒賭呀佢地

3011個ac我架 仆街

真。。。咩事。。。

今晚又唔洗買了

戶口有幾球有咩問題
咁要嘈成個po

美巴派我未?

唔係派錢咩

其實最重要都係準唔準啫
場場中嘅話佢唔買我都跟

你post假飛就得 我屌你假飛就唔得
你估你真係教主呀? 你係社會垃圾 上黎搵存在感嘅廢柴咋

話哂我跟左你既輸7成都照繼續跟

公廁ac

everyday I see I jump

850

買左8注電腦飛

基沙文巴，！！！

Sor用錯

Lm

同埋狗會申請轉號碼啦

星期六韓狗波 派彩耐 不了

喂教主 之前叫我貼馬會職員證
宜家日清係咪職員呀 Yui係咪職員呀
一係就叩頭認錯 一係就躝啦 假飛狗

買左50$ 綠巨人04 2.5s

唉，掛住睇Post
掉左張輸波即收據落彩票回收箱到
比姨姨罵係咪唔識字

咁夠膽上半場就已經要練心

操她媽

馬會d賠率hea改 識買了

唔好block我

馬會今朝美職輸到爆廠 要加場追數 希望大家比返D馬會 唔好殺雞取卵

8:00果場 一定唔會和

所以買晒主客=100%收錢

唔中番黎搵我

德撚咁廢 係人都識買啦

買左和了

番黎搵你派?

派 留馬會id

２６８１４２５７

ok.你派硬俾我

Check

聽說
今天
是
半大日

81028332

其實推緊post sorry咁多位大佬

24567111

888我了

你確定你可以?

💡☝🏻🙂

如果唔中返嚟問你攞錢

885

搵我安慰番你

886

普巴d角球 見有水出 唔睇往積直接跟屌

我1仔你0仔得唔得

weak!!!!!!

Ok

WEAK

教我改拎錢上限，日日拎$20000 有排拎

9000000000!

.

你打電話去馬會 講你識我就OK

100蚊 就有菊花屌真係好抵

玩世界盃邊個夠我玩....

嘩 5億... 買起連登都得啦

Gay

可能你試完之後好享受呢

其實屌假飛又無証據 你屌佢句野串仲好

信你大細波

911

又係你呀教徒 我認得你
要證據 老巫嗰啲一早貼曬 係教主狡辯
宜家日清有五億喺戶口喎 我拜佢唔好?

以前有冇試過無lala加一場波比人賭？

六合彩

好似前排先試過

一早已經係達迷啦 派我未呀日青

拜日清了 有5億 呢個post 加埋都唔夠佢多

塵日場布魯日

今日得呢場西波

唔好提 本身買咗主其他
隊垃圾又俾假希望人

開左全日大，哩場開細殺晒

1

2

3

4

無手腳賭六仔？
依場西波 我不如allin六仔

H I

5

6

7

??

8

9

1001 is mine

10
輕鬆10連

點解今朝係我輸到爆廠

！

買咗乜嘢

Hi 垃圾10榜仔

痴線，黑b，你變左。

琴日幾場追你都冇

雷公公，開心有你，沒買咩

開心冇你冇Q啊 唔買你又殺隻狗公入黎

冷馬唔識贏，失敗

潘頓逼我do something。唔係開心有你實有q

950

垃圾！

一陣場友波連走地都冇，連補飛既機會都唔俾你地

11

22

12

1001

13

叫你早啲訓

。

琴日都好早瞓，勁爽

和好ok?

好！！

Thx

972

1002

1003

100

975

200

400

800

需要助攻嗎？

唔洗你

1001!

992

993

994

996

997

998

999